## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)

## мой ответ

DOM - объектная модель документа. в JS все элементы HTML предтавлены в виде обьектов. Входной точкой для работы с элементами HTML в JS является Document - это глобальный объект. Объект Document используется для получения, изменения или добавления содержимого в HTML-документ и для обработки событий в этом документе.  